其實張達明同達哥把聲都幾似

冇為意睇個mon，其實佢把聲同達哥幾似

知唔知達哥點解叫達哥 00後?

個個係劉以達喎

唔係劉以達咩
定我真心

真係似 不過係12 13年嗰時